有片，美國總統就職典禮暴力衝突

四年前一樣有大型示威丶衝突，左膠話冇問題，冇人屌民主黨、奧巴馬

左仔咪就係共產黨囉
冇權就話要自由人權
一有權就即刻專政獨裁